發現架空後的問題

依家警察係人都知俾人架空左，所以警察先咁惡，連張建宗都鬧得。
但問題而家指揮警隊嗰個人到底係邊個。
如果咁諗落去唔知佢個名係邊個嗰陣時就算有美國人權及民主關係法，都唔知制裁邊個咁點算？

問題連警察都好似冇「大台」禁。好似上次警察咁個個捉晒個運動繼續，結果無辦法。

屌你老母支共囉

制裁全部黑警

支共邊個先得！假設而家有條「中國及香港獨裁法案」，要制裁 狂插三陰交 ，唔準我洗人民幣，但都要知我係邊個先得。

問題佢地都已經架空左，制裁佢哋冇用

咪中聯辦，江派

江派內的誰？有無名？

係咪王志民
屌其實個LIST一定要有習種啦

但問題係香港個勢禁樣，要停止警察亂禁黎要搞指揮警察果個，但問題是果個人係邊個都唔知

我地唔知姐, 可能美國知呢

唔認為可以知

睇手法就知中聯辨

廣東省公安廳執行，公安部直接指揮，港澳辦只係協調

O,有無資料來源？